---
Тип: конспект
Описание: -
День: 21
Месяц: 07
Год: 2022
---
# Программирование на GDScript

> [!danger] Внимание!
> GDScript основан на индентации. Соблюдение табуляции - часть синтаксиса 



## Теория

- [[Правила наименования переменных GDScript]]
- [[Глоссарий ключевых слов GDScript]]
- [[Операторы GDScript]]
- [[Литералы GDScript]]
- [[Встроенные типы данных GDScript]]
- [[Функции в GDScript]]
- [[Ноды в Godot]]

### Конкретные примеры

- [[Движение спрайта вперед без учета коллизий с учетом поворота]]

## Смотрите также

- [GDScript documentation](https://docs.godotengine.org/en/stable/tutorials/scripting/gdscript/gdscript_basics.html)

#Godot #Программирование 